鏗哥可否不要老

每天出post

鏗哥會唔會繼續揭發同糾正hall既黑暗野(如有)

懷念美好high dip兩年

為何 在遊學裡 在遊玩裡 六年便過去